旺角開眼鏡店 身為視光師 鏡架鏡片眼鏡事情你問我答2019

要私人發問可以PM我

多謝各位巴打支持
小弟不勝感激
可以起市區開到簡直發夢都未諗過

2019 大家新年快樂先

小弟今年求婚成功 而家好忙碌搞好多野
有時可能未能秒覆巴打 有怠慢的地方
當然多謝巴打支持
希望快D儲多D錢結婚

請見諒
講番個POST
促使我咁忙都再開POST係尋日有巴打TG我
話起香港配眼鏡ON9或者咁講覺得我地呢行好唔得
佢有句好MOVE到我既說話
眼鏡鋪配眼鏡 佢講咩我信咩 又要擔心佢有冇扼我 已經好ON9
作為視光師, 我聽完覺得好灰心
但正面睇 我想改變下行業
希望可以更加透明公開
我唔會應承我價錢最平
但我會應承大家我唔會要大家買咩都唔知 透明度又低
我想大家買平野好靚野好 都係用得其所 得到應有既服務水準

有好多不同的定位路線

有同行喜歡做眼晴健康上的工作

所以會去醫院或視光中心做

而我中意做零售對客方面, 所以選擇左眼鏡鋪

但我中意在一個無拘朿的環境對客,

所以我喜歡做商場或地鋪

因為客人買唔買唔會有壓力

今日係鋪嗎 想過來

Yeah

多謝支持

巴打想問你間鋪有冇近視太陽眼鏡配

冇問題啊
你近視有幾深

五百幾度呀，係咪要配超薄果啲鏡片
唔該巴打

幾百元0者
Ok ga

反而想問下鏡片問題，咁多唔同廠有咩分別？同點睇質數（當然講緊同度數同散光）

你間鋪係邊度

日本鍍膜技術成熟
防花勁

另外相機品牌透光率高

有冇可能近視鏡但係唔會顯眼細

有雙非球面既鏡

好好多

想問下三千淨框有咩選擇？
想要日本野

大把budget

Oh my glasses 連鏡都得

越前國個隻正d

想配藍光鏡片 唔深近視 散光 淨鏡片大約幾錢？

巴打有冇做Cutler and Gross

我塊鏡片用左1年左右開始變淡綠/淡黃
其實係咪正常 膠鏡黎

有無果d圓碌碌文青眼鏡款？想配番副

聽日想上嚟配副靚啲既防藍光 點相認

其實con使唔使配？
試過去格仔鋪買黎戴 唔舒服得黎又乾
但我又想試下戴con 可以點做？

如果偶然想配color con玩下 但一隻睇5.25 一隻4.75 可唔可以拎中間數一盒5.0 買2盒真係用好耐 大時大節先用 定係就低度數隻眼好啲?

同你配咗好多副個矮仔 支持下

睇啱先相認
我有返工

今日配既話最快幾時有得拎
黑色幼框，5百度淨係做超薄，價錢大約幾多

聽日得唔得

想請問有有冇oakley鏡架配近視鏡，因為眼敏感唔戴得con,想配番副

巴打 千零蚊連鏡有冇咩選擇

有副舊既架，戴得幾舒服
但鏡片勁黃，想配過鏡片
係咪間間鋪都得？
咩價錢叫合理？
200度樓下近視，無乜散光，普通鏡片就得，有防花就更好

做隻副蔡
性價比高
一張大牛有找

咩叫副蔡？
如果2-300有無咩搞

同問

咁得本地鏡

副蔡即係蔡司副線

巴打間鋪喺邊？最近想配眼鏡如果行開想過嚟睇下

之前係到配過
lm同埋恭喜巴打

之前旺角經過間眼鏡鋪
見入面個職員將個矮鼻托磨走
再痴番個高既上去
問價要成二百蚊
如果搵巴打你幫手會唔會平啲
宜家嗰副戴得好辛苦

巴打聽日喺唔喺旺角

我地係掉比工廠整
價錢點都要收番百幾

有無日本手造眼鏡？

好多

最新最抵有oh my glasses

多謝大家支持

有冇留意genic eye wear
Agnes b
Rayban
Zeiss

求地址 想換新眼鏡

Mk top 303

想問有無得配副眼鏡,然後配兩塊太陽鏡鏡片配上去個啲?
另外其實配完你地一般可唔可以寫番個prescription 比我囉走?

唔該

屌你專推垃圾 賺巴打賺出面

好煩 成日係到賣廣告踩其他鋪

已買agnes b
等緊收貨

有冇d 鏡好似手機mon 咁硬淨 配完新用幾星期就有細花痕

去過你就知係有分別

自己經驗
- 瘋狂格價都無人屌，無人西面
- 拎電話影底/抄底價錢都無比人閪面
- 我帶con去配有框眼鏡，佢教埋我con 保養/清潔
- 驗眼部機好撚pro，同埋個staff好認真，唔係機械式鳩check

- 介紹藍光鏡，自動波講曬有咩選擇，價錢幾多，有咩唔同 (有曬咁多款鏡，比你任試藍光效果)，講埋比我知對於我個框，厚薄鏡個分別大唔大
- 反觀我去optical 88, image optical 果d，要係咁問先講有咩其他鏡，有咩分別(不論價錢定質素)，仲要嫌煩咁話要平就無啦，買得藍光係咁貴(成1500 買cheap 野1.6)

你用啲大店黎比
一定係又貴又hea 打份工姐
去過幾間私鋪你岩岩所講果啲係基本啦
私鋪就係咁生存

鏡片花左
Rayban 700度 有散光

就咁換鏡片有無d平d既鏡？
之前果間鏡片都過千蚊

帶完眼鏡一陣就會覺得隻眼好累 其實係唔係關鏡片問題?

千零蚊連鏡仲有咩選擇我都想知

有無鏡片係唔洗用布抹/噴霧都可以做到防霧效果？
我買左個電單車頭盔 抖氣嗰時 會有水蒸氣向上。

平時要點樣清潔/打理眼鏡

度數佬臭晒朵都咁多人護駕

咁就唔知啦
至少我未遇過
同一building (TOP) 無

願聞其詳

次次有巴打開post 都硬係有d 撚樣出黎打稻草人

Oh my glasses 賣 千鬆點睇😝

我真心冇踩過其他鋪ig 賣con shop 除外

有冇OP

有咩推介

巴打一副普通眼鏡(唔洗牌子)大約幾錢到?

歡迎各同業大家一齊提升行業水平

我都好想大家轉用新式儀器

呢部驗眼機就有埋你弧度 （k 數字）

咁先係基本

這部叫pd機
度眼位焦點

係基本度眼鏡必備

起八九十年代未有pd機既時候

會用呢把間尺度

絕對有問題

面油問題搞到戴眼鏡好唔舒服，眼鏡掂到耳背同個鼻既地方都好唔自在，所以一直戴con，但咁落去唔係辦法。
會唔會有輕d既眼鏡或者接觸面細d既眼鏡可以解決呢個問題

度數好深？

兩隻都二百幾
有時連con都唔戴

咁應該好易搞掂

巴打我想了解下鏡片有邊啲種類?以前配開聽過藍光鏡但一般都好貴所以配普通鏡
我見有人啲鏡出室外有太陽會變灰呢種係咩鏡同around幾錢?
250~300度 有散光想配副新

其實優質防藍光幾舊都有交易

好似入過去

留名
搵日得閒黎睇黑超

budget 2000連鏡有咩選擇?

求巴打提供牌子我略盡綿力狂入貨

首先

Genic 賣幾百 保你一世

已經震驚十三億人

平時配眼鏡有得揀鏡框牌子
但係好少有得揀埋鏡片牌子

想問係一間眼鏡鋪係唔係fix左一個鏡片供應商?

定係鏡片同鏡框公司之間有合作?
i.e.某一個鏡框一定要跟番某一個鏡片供應商?

假如消費者可以自由選擇鏡片牌子
有冇咩牌子係特別好/唔好?

ps 對眼鏡生產冇任何知識

另外關於濾藍光鏡片如保護視力既成效好有爭議性
巴打又點睇?

我自己戴覺得幾年覺得個色差都幾大
例如昅女個陣 條女對腳明明好白 但係比個眼鏡搞到黃黃地

以我為例

除左瑞xx同埋一堆不知名野唔賣外

基本上咩牌子都賣

每個牌子都有自己強既地方

例如Hoya 防花

Tokai全球最薄

我會按客人須要及預算去介紹

藍光新版視覺上基本透明

而爭議性基本上信科學

有journal support

同埋老實說

科技真係不斷進步

過來睇下實物

即係可以任何一個牌子鏡框搭任何一個牌子鏡片?

係呀

發現新大陸
戴左咁多年眼鏡都唔知

無問題嫁

等於我成日同巴打講
睇啱先相認

冇壓力

地鋪行商場

冇壓力

最近配眼鏡molala 話我淺左成100度
搞到d con 都要配過晒
係咪配con 都要再驗一次眼？
定可以用我帶緊鏡既度數買con

你咩con
我幫你換度中女人大

度數

呢個真係第一次用

唔可以囉得走個prescription?

唔係正常都係會拎走個prescription 咩
呢個咩問題嚟

打錯左

絕對無問題

感謝

我帶緊既con

依家眼鏡既度數

原來又唔係差好多ja wo

原來咁多去眼鏡88

有時會谷埋好多人

非繁忙時段會坐得舒服好多

去egg ja 買平野

Ching想配眼鏡
想問全視線 加框
百零度近視百零度散光咩價錢

Tg me la

其實一般一千鬆搞掂

巴打我上個月係Zoff配左個藍光鏡，
但相比起上一副hoya鏡，好厚同好黃，請問正唔正常
2百幾近視，1百散光

送鏡一定不能同收費鏡片相題並論了

但鏡架大細同薄度有關

近視深左想配新鏡
呢排有冇特別興咩款

中金

我個框算大，所以厚鏡？
佢藍光只準用返佢自家

有冇圖
唔知咩黎

唯有當交學費

我之前用開睇好d 個間野7-800蚊左右全視線連框 其實同你千鬆分別大唔大

點評價腥港 三間日式店
jins, zoff同 ownsday ?

其實元朗我有d框送Tim

不過真心睇下你咩諗法

見過幾百元成套個樣好12元店或淘寶野

如果眼鏡用得一兩年

當波鞋諗

洗一千鬆又聽落唔過份

我冇幫櫬過另外2間 唔知

但zoff 我日本買過
12000yeah個d其實ok

不過香港成千幾其實又唔係平

巴打你個面大約幾錢？
9x%藍光個款，會唔會厚過我呢副

睇下你隻架幾大
拎來幫你度

但如果雙眼各 千2 度
佢地計埋 1.74 鏡同框。都係 1400 至 1500 左右， 平過市面啲眼鏡店

Zoff一定無包咁深

另外我174都係幾百之麻

會再配多副新，大細差唔多

你地d 鏡係邊度做？

樓上鋪係咪通常返大陸造 所以要等幾日先有得拎

聽朋友講係大陸即日有得拎，最快個零鐘（講緊有散光有近遠視，甚至全視線）

打橫呢

香港有工場 如果唔係我點一兩個鐘急單都做

但因為太急質素會差

另外

樓上鋪點運作我唔清楚

但大牌子公司香港都有自設工場

50又唔算大wo

不過鏡黃

想配眼鏡 有磁力吸太陽眼鏡既款 有冇？

有
但選擇不多

之前配落對hoya 鏡
個框 爛左 對鏡無事 有無得搞

我去開荃灣某樓上鋪配眼鏡,有次上去諗住拎返個度數
人地就耍我,唔係好想比我咁
係咪怕我唔做佢地生意

樓上鋪靠熟客

佢咁樣得罪你都有

Tg me

咩框

果間野有兩個人睇既,一個就打工,一個就老細
打工果個負責service,咁岩我上到去見到係到
諗住話想抄返我帶緊果配眼鏡既度數
佢就問長問短咁,之後個老細就話照寫比我啦,冇咩問題既
係咪打工果個唔識撈呢
因為有時我上去較眼鏡,打工果個好hea整,老細就好認真整

買左廿年眼鏡 啲街鋪一見人地深近視就屈錢， 一定無1500 咁平

所以依堆日式店 其實已經好好

係好撚黃 又厚
咁你個度大約幾錢呀？
9x%藍光個款，會唔會厚過我呢副

以前屋村鋪配落 真係唔知佢咩牌子
不過d 料好流 用幾用就甩皮甩骨
款就細圓

不過都打定輸數用唔返 配過副

眼鏡88好撚貴

yeah

拎來睇下有咩啱裝

巴打 想問下500近視 200散光
想做雙非球面
最抵玩要幾錢

日本ASAHI 好抵啊

幾錢左右?

藍光鏡有幾有用？

巴打建唔建儀配唔足度數
而家左800右950

一直都配底50.....之前睇眼科都話唔好足

唔配足睇下你個概念係咩

之前睇野唔清去醫院check，
好彩無咩事，只係眼鏡太耐唔啱度數，
但個醫生話叫我配新唔好配咁足，
750/900好
但佢又話我800/950

如果個度數爭得遠有時驚你唔適應

所以咁建議

我有架，如果去巴打到，想配鏡 左800-右950
全視線幾銀到

早幾個月係你地到配左副
想配多副
張單可只驗眼?

啱啱黎拎左副Genic, 想再配多副 KYO 返工

Wow
全視線最薄174會好貴
你隻架大唔大

驗眼隨時歡迎

Genic 係屈機地正

都大…
舊個副都係全視線1.74…都知會貴

定其實換最近d磁吸鏡會抵用d，
見d副幾靚，唔似以前一眼就望得出放左副野係面

正在邊?

永久保養

想買太陽眼鏡，但鼻高、硬骨又突。搞到淨係得鼻托款可以揀，但d款又麻麻

想配副成800-900度嘅眼鏡仲要薄鏡片要幾錢到

第一次買 Genic 果時佢都未有鏡配 (L22 商場 ), 見佢齋賣咖以為係d 賣款嘅brand, 咁見佢咁平 (500蚊...好似係 )膽粗粗試下點知出奇地耐用, 自己出去配埋鏡都係千零蚊 操左幾年都未爛......

學你話齋買黎襯波鞋都抵

配左副kio
遲下配副 genic 玩下先

kio yxxxxxx

btw.....乜原來係 Kio 咩

Kio yamato
雖然張單打kyo

下個月配

咁大個仔第一次玩全titanium 眼鏡仲要係 MIJ

H 記

幾百元有最薄鏡啦

我係代理啊
跟足日本零售價

岩岩配完

Who are u?

巴打貼心服務

好煩果個

冇啊
個個都nice wo 今日

Pentax 是Hoya 副線

同價位不如用zeiss 副線
都係幾百

度數唔深正廠都係幾百

但蔡司真正直營非貼牌廠

得50度，但係要藍光鏡果位

矯視con有冇用？

好靚仔wo 巴打

高低耳點搞？

多謝

我係頭先去旺角換框嗰個
服務真心100分
之前配嗰陣已經覺得解釋得好仔細好清楚
個框好靚好輕
聽你哋介紹完揀咗防藍光鏡
真心有舒服咗仲無咁反光
有fd問實推薦

我都有nikon鏡
Canon本身冇出

交比我

點交比你 我冇追文

巴打 想問下手工眼鏡同普通眼鏡有咩分別 係咪帶上去真係會舒服好多？

親身來試
任試唔嬲

睇啱先相認

唔洗上樓當行商場冇壓力

其實有散光係咪一定要買散光con？
我近視百幾度左右 散光就比較深
之前個散光師叫我買300度嘅con 就唔洗買散光con
唔該你

可唔可以帶框嚟配鏡？冇乜帶過有質素嘅鏡片 其實價錢大約係點？

。

幾多度散光

一邊 近視225 散光125 佢叫我戴300度嘅con
另一邊 近視175 散光100 戴225嘅con

咁深散光唔配？
除非你戴colour con

巴打你好 想問Gentle monster有冇折

某d型號拿到

好多啊

最新有oh my glass

巴打 唔好漏咗我

巴打
請問下知唔知Oliver Peoples OV 5183 大約幾錢?
Thanks

巴打想配鏡
想問左右近視800散光200左右
配副鏡唔想人地望我對眼屈光屈到隻眼又細又矇
想要薄身防花鏡片
大概要幾錢左右？

有wo

想問帶框黎驗眼配鏡大約收費幾多？
想配副冇咁易花同污穢既鏡片
再睇預算決定防唔防藍光

想問帶con 係5係因為貼近眼球，所以要帶少25 度近視?
同時有少少散光，又帶多少少(無散光ge con)

咁我係5 係應該帶返正常帶眼鏡度數?
謝謝

岩岩去配鏡片，東海防藍光1.6 遠視100度 $2100 係咪買貴左？

下次找我啦

想問下配con既話幾耐有得拎

雙非貴d
單非就幾百

巴打你果到做唔做到船牌驗眼？

每晚臨訓前玩手機,唔開燈玩情況下玩會唔會加深咗近視?

科學上冇一個準確點加深近視嘅定論

但你咁做眼一定好累

累係其中一個有機會做成近視原因之一

巴打， 如果睇岩點相認？
你tg 無覆我。
Thanks.

可以再send 多次嗎
因為tg成日壞

thx bro, 我可以直接上黎驗眼嗎？定係要預約
另外地址係邊道

巴打700近視200散光想配有磁吸太陽眼鏡既款，想問怕唔怕鏡片突得太多出嚟，出面見好多磁吸款眼鏡都好薄咁

雙眼視力接近0度 帶無度數眼鏡會唔會傷眼？

試過有次瞓醒 有一邊眼睛模糊， 等左5分鐘左右就冇事， 洗唔洗去驗眼

其實冇問題
因為等於隔塊玻璃睇野咁
但建議加d功能

係有咩其他徵兆

個日好鬼乾燥， 爆到血流成河， 算唔算

邊度有高質鏡片配?貴唔緊要，著重鏡片品質(要高度抗藍光)，唔著重style

小弟可以介紹高質野比你
仲要靚價添

似中風/tia 多過眼問題…

恐慌.jpg

感謝巴打計平我幾蚊

打完折之後再計平啲

巴打你好，我之前去日本既jins配左副眼鏡，簡左防25％藍光，jins用既hoya鏡片，質素算係咩級數？同埋防25％其實夠唔夠用呢？因為過25％個d 塊鏡好黃，我接受唔到，依家新出個d可以做到冇色嗎？香港要防藍光好似貴過日本好多，點解會咁既？租金問題？

其實個條係副線

香港既副線都係幾百

第二

好難用香港角度計日本野

因為當地生產一定最平

新版防藍光其實都有隻幾百元的選擇

日本當地既jins都係副線？咁正線要去日本邊間先買到？

新版防藍光 如果防到50％以上係咪都係好黃色？幾百蚊係香港jins都有？

想換眼鏡唔識邊隻好睇可唔可以幫吓眼

前幾日去巴打到攞左眼鏡 感覺非常良好 鏡片真係冇介紹錯

絕對歡迎

巴打星期六日會唔會係旺角？

我想問下
近視6/700 散光225
Daycon 個散光係咪得175

留名推下

曾經入過去屯門搵巴打配眼鏡

我依家戴緊yellow plus 眼鏡
有冇得配吸磁太陽鏡片？

你係咪壓住隻眼訓咋。。。

係阿。。。

巴打想問下知唔知到底嗰咋Bates Method 之類嘅眼球運動對逆轉近視有冇一點點幫助

屯門
入去怕你失望

想問下巴打有無賣日本鏡架

Hoya 啲藍光鏡有無用

暫時係

好多啊

好想換咗佢，因為次次影相都反晒光

上星期 係日本 行街見到幾岩心水既框 買左返香港
本來今日想去配返鏡 但配開個間休息冇開
又岩岩好 見到巴打個post 搞到心思思 想去巴打試下
本身我近視 散光都深 又想要全視線
巴打有冇好介紹

我意思係好耐之前已經入過去搵過你幫手配眼鏡

仲帶到宜家

巴打百幾度散光 400幾近視邊隻day con好？你個度配幾錢盒？

佢私鋪無水你已經算係咁啦

我想問下配眼鏡洗唔洗加藍光個d
p.s. 程序猿+平時屋企用pc 打機

想淘寶鏡框 配鏡，散光300 大概幾錢

700度近視 有散光 想帶day con
最緊要舒服 有冇咩牌子推薦？
大概幾錢？

正啊
睇下你散光幾深
上來研究下

框無概念幾錢

但日本asahi 淨鏡折左千幾

咁低budget選算啦

400零

1100近 300深 放學過黎睇睇

嘩 好深

打錯字 300散

有冇oakley運動太陽眼鏡？
有冇得配 近視散光鏡片？

隻鏡片要特別訂製

貴一般成倍唔止

想問一問巴打你係邊到開舖

想問下巴打你點睇枠呢個牌子

thx 巴打

木九十等於aojo

深圳百強品牌

咩牌子先

巴打我有副bugari眼鏡，鏡片框粒螺絲唔見左，但去眼鏡鋪佢幫我整d螺絲又太長，有無原廠個d可以配返

咁真係要原廠

我同朋友買過，非常唔建議，前鏡框同鏡臂角度設計得好麻麻，帶得好辛苦，最後掉左

加上木九十本身d鋪無合資格視光師(起碼我幫襯果時係), 佢地都係囉你度數資料去copy, 無保障。

開post位巴打我由佢係大西北時已有幫襯，相當唔錯

多謝支持

大西北就在元朗

我而家多在旺角

鋪頭係邊？想換眼鏡

旺角top303

想問巴打 有咩鏡片推介
100度近視 75度散光
想要：
防花
防油
防UV
防反光
另外我呢個度數如果用球面 厚度同單非係咪只係差好少?
唔該

Arm arm 係日本買左個架，想配Zeiss 鏡片，近視2百幾度，大概幾錢到

Pm
好折

唔好諗球面啦

你度數照正1.56就平靚正

不過1.60就實淨d

頭先去左你眼鏡鋪睇下 d款式睇落唔多
框好似最平6xx 1千budget買到框連鏡？
遲d佩先再去了解下
其實2個女女係做咩 咁細間鋪都4個人

買到啊

有d收埋係倉冇拎出來

其實架三四百元都有既

大約600度近視 350度散光
想配塊薄d既鏡 連埋框budget 2000內
有冇推介

聽日巴打會唔會係舖

聽日在

我依家塊鏡 橫長係 54cm左右
我框邊 塊鏡好厚， 想問 如果揀橫長 52 cm以下先有會機會睇落薄啲 ?

有冇得帶鏡片換框？

薄過1.74 既鏡係咪好貴架 ?

估計

想買眼鏡框 木九十好定Owndays?

兩者㨂寧願owndays

thanks, 諗住買佢個snap lenses

1.60
Hoya SFT-COAT 球面同單非分別大約咩價位?

邊度買ray ban 平？

Pm

想問下如果眼鏡片要換 係咪一定要去番買果間 其他band 配唔到俾你？

想問下 如果唔見左以前既單 , 點先知道自己塊鏡 係幾多折射率？

配到呀

佢一係
1.5
1.56
1.59
1.6
1.67
1.74
1.76

Abbe Value低 理論上有Chromatic Aberration
實際上 例如1.67 多唔多客同你講feel到?

👈🏽yes ah
我會post圖

想問下一千內budget 想買副文青眼鏡連鏡片 左眼近視150 右眼近視50左右 唔睇牌子 會唔會有？

之前去egg到配 覺得佢果d個款幾好 但用落好易鬆

TG 我丫
itdog2008

想帶框配鏡片~
1.74 Asahi 雙非 同 1.76 tokai 雙非 邊隻抵玩D？

想配平光鏡，但平光鏡係唔係會反光？

想問下巴打,Genic 框大約係咩價位?500-1000 (框)多唔多選擇

Genic 應該全港公價 $680

由 K11 開始跟呢個 brand, 性價比 + design 真係無敵

我而家間唔時都會inbox 個 designer 有新款就買

巴打今日放假?
我係配咗山田光和 個巴打呀

用開果副爛左，帶緊副備用，考慮配過副

香港旗艦店

旺角top 303

仲有特別版1280

係啊
今日放左假

Genic 都帶得爛巴打你用野都好粗下

你可以去Genic 到睇睇, 佢地而家有得配埋鏡

講得唔清楚,我帶開係JINS

見到GENIC 啲款幾靚仔,所以想配返副

都可以去試下, 佢地全部sales 都好 nice (除左有個老d 果個), 試完玩完唔買都得

我都間唔時去試野

Genic 係咪即係樓主做果間舖

Same

New shop co-operate

咁有冇其他牌子既框賣架
定係主要賣genic

好多唔同牌子都有

琴日去左zoff 配左，屎弗痕google下，搵到巴打呢度！由16年既post睇到旺角開店新post XD

早知早D 上網搵啦！

新眼鏡要27/1至有得囉，想問巴打,舊眼鏡 帶開好舒服（TAG Huger 無框 ）配番新鏡 貴唔貴？
300度左右，-150老花 好似50度散光

仲有野想問，普通出街用有無需要配埋漸進？
因為如果又漸進又全視線好似要加好貴！

無框一定要配1.6
一兩千走唔甩

但有副蔡可選

如果唔要全視線 係咪可以平好多？
無知一問，因為係近半年開始感覺需要的配老花，漸進鏡係咪因為咁樣呢個價錢貴左好多?
因為我記得我呢負早幾年齋配度數，伊視路鏡好似 唔駛700蚊

一千頭有副蔡

同求pm

第一頁

咁我搵日帶埋舊眼鏡搵巴打你啦，用漸進係咪要學點用?
晌zoff 驗完眼好似好簡單，chk 完電腦再人手 驗埋,同以前驗眼無乜分別

儀器靚架

今日拎咗副鏡

祝巴打生意越做越好。
鐘意成間鋪個氣氛，啲員工有講有笑，又唔hard sell 啲客

nulux classic係咪blue control先有hvll?
普通果款係咩coating?

Hvll 即係以前隻vg coat

有無得淨係要hvll唔要blue control?

genic真係咁好 ？？
想買框

今日係樓主鋪配咗副Genic
希望戴得舒服啦

佢間野喺邊

#320 有寫

啱啱配完，問既野解釋好詳細
多謝巴打

巴打有無日本牌子眼鏡賣
好似金子，op而d
仲有有無得拎個架上黎配鏡

唔該巴打
女同事解釋得清楚同詳細
Genic本身都想試下
唔好意思係你間鋪到係咁咳

係咩 保重身體

巴打賣果啲蔡司係唔係德製？

得番最頂級係德制

巴打如果唔配蔡司，有冇精工同Nikon 鏡配架

精工未返回市場

其他好野都有

冇配好耐 先知以家D框 2-3K起跳,,

680 genic

想拎副框黎配鏡
其實有冇機會鏡片唔fit整到個框變形

除非反坑
如果唔係都得

巴打聽日係唔係旺角？
想搵你配con 同眼鏡

聽日去搞結婚野 後日

配左副眼鏡但冇問鏡片係咩牌子 剩係記得佢話係單非面 防花 我近視-2.00 -0.5 -1.75 -1.00張單寫住1.6 AS CR39MC 6百蚊 想知睇唔睇到係咩牌子同有冇做到水魚

恭喜🍾️

其實冇話咩水唔水魚
最緊要知自己咩牌子
是否跟建議零售價格

而這budget夠找我整對副線蔡司

知唔知佢比咩牌子我

冇寫我就唔知啦

你可以問下佢

姐係重有機會唔係水魚

買咩都好
知道自己買乜

平時好少咁失策 趕住走唔記得問就課左金走人
咁到時拎點問佢好 驚任佢up

🙋‍♂️放鬆d啦

眼鏡唔只一副既

你問佢一定答

同埋鏡都有證明嫁嘛

恭喜晒巴打 ，早知尋日睇你個post唔洗岀元朗owndays配，有啲後悔揀錯眼鏡框

PD58，左眼 -450/-050/066，右眼-425/075/153

配埋變色鏡埋單1260，但我想八卦下owndays啲變色鏡係咪全視線？

佢無講就唔一定係

但全視線只係一個特定品牌gei

如果蔡司或Hoya 都有獨家變色技術亦可信

但其他品牌就

最緊要留意變色及退色速度

咁大獲 如果尋日唔係爆咗個框，我都唔洗急住去配

開始後悔

點解咁講？

又唔算太貴

因為全視線比起其他廠叫做信心保證變得快同退得快

大廠如日本廠及德國廠研發都唔差

但如果不知名廠既可以變得唔夠深

想問下雙面非球面鏡片係咪眼睛唔會變細？
900度近視200度散光有冇得做？
大概幾錢？

係
不過框嘅款式多啲囉

睇中呢類款眼鏡 梨型款 我戴開OliverPeople 巴打有冇其他好介紹？

Moscot?

呢啲係咪叫做玳瑁？

東京玳瑁

Moscot係平

再靚就tvr

巴打 500近視 200散光
雙非球面 要幾多錢左右
如果hoya

Pm

Hoya 呢d 中階野唔貴

想問有冇賣one day acuvue define?

Yeah

Ig shop 價錢

正常眼鏡店服務

請問400近視100幾散光邊隻1day con好？一盒你地賣大概幾錢？

Matsuda買唔買得過？

咁啱我有 日本天皇級眼鏡

Ig 最平幾錢

我照跟

2808幾錢

上黎你到配得唔得

Of coz

唯一條件 幫我耳傳口術

因為錢就無乜賺

純粹打擊下ig shop亂賣con

巴打我得閒上黎

手工眼鏡新買返黎有少少花係咪正常？
新買副matsuda個框有d抺唔走指紋同少花:~

買左幾耐
日本買？

香港買 今晚岩岩先拎

起我度買就一定有得跟進

唔係既輕微花痕我都會執

姐係手造有少少花係正常？？

有得拋光

無知一問, 幅舊眼鏡帶咗3年幾, 諗住換過副新眶,
但驚轉新鏡片會帶深近視, 因為而家個眼鏡度數都算適合,
咁配唔配新鏡片好

有冇後備眼鏡

咁又唔想新買就整 戴耐d先再算

無, 得而家呢副

本身有副眼鏡
但鏡片花咗
想正係換鏡，唔洗靚既片既話要幾錢埋單

頭大有咩做既框唔容易變型??
定其實眼鏡框不嬲係要定時去調?

用副線蔡司都係幾百

之前成日打側訓係到玩手機搞到隻眼有啲鬥雞
係咪咁就一世

想問
近視四百幾五百
散光二百幾
想要透薄 唔係超透
it狗成日望電腦 想抗藍光 有冇咩推介
可唔可以講多少少 鏡片黃係咪就係差

咁樣幾錢

咁個d 200蚊連鏡連框咁係咩鏡片黎

有平野嫁
不過都想推介番有質素鏡片比你

同埋順便問下
眼鏡會唔會影響/幫到舒緩眼睛疲勞
唔知會唔會因為宜家我配呢副太cheap
望嘢成日都望得好用力 搞到眼睛好攰

有冇睇野疊影

配咩鏡啊你

咩材料鏡架

副眼鏡成日滑落個鼻到... 係眼鏡問題?

有冇調較過

諗住配副新了 係驚新果副都會咁..

如果嚟我度
我會幫你調教

應該係合金

某ig shop樓上鋪嘅藍光鏡 好黃但店員照藍光真係唔透
又或者我近視深得太多

有冇視光師嫁

應該起碼兩三個月唔洗調教

有 雖然係年長小小 但服務感覺比較hea

其實手工眼鏡同平時買開嘅rayban,Agnes b 有乜分別？

點樣先叫有疊影
可唔可以簡單形容下
我又唔覺有咩特別嘢影響我睇嘢
不過我本身有近視+散光

上年7月先配過副新
swisscoat 高清鍍膜
有日起身貪方便用件衫抹下佢就出事
即係多咗條深到仆街嘅痕
好彩係邊位唔影響我睇嘢
跟住過多幾個月唔小心坐斷咗條臂
之後就一直用aa痴住算

Sxxxxxxxx 真係終極

去附近屋村商場配
之前一路配開點抹都冇事
加層coating就即刻出事

有近視太陽眼鏡去雪地應該要用咩鏡片

過來
我對所有受到swxxxxxx 鏡片影響既苦主
提供大酬賓

換咗都係差唔多半年
on99咁洗咗千幾蚊
咁快再換過唔到自己
可能年尾搵巴打驗眼
深咗嘅話先再換

如果我去驗完眼唔幫襯會唔會俾人屌

簡單睇下到唔到標準就無所謂既

想問戴弧度太細嘅con會點

事緣平時戴開bc8.7
最近轉咗另一隻牌子 但得8.5/9.0 揀左8.5
照戴到上眼 又好似冇乜唔舒服咁
不過最近多咗啲紅筋 唔知係因為新con定唔夠瞓

巴打 太陽合金眼鏡係咪真係耐用啲 買唔買得過

其實con係要check下fit 唔fit

唔緊要
但巴打你個到有冇咁平既鏡先？
因為我配咗副新既，但唔想連新個副都係俾相機刮花
所以先想換平平地既換鏡片，然後正係for影相用咁

有

巴打，聽日返邊呀？

係邊到

Mk top mall 303

巴打 我係日本買左隻手工框可以去你度配鏡嗎？
我剩係想無咁易花 同防油

其實間間眼鏡鋪都可以幫你訂鏡
有d 食水仲無咁深添

我通常都係周圍去唔同鋪試鏡
試到想要先周圍去格價
有d 可以爭一半有突

Oliver People 其實係咩牌子黎？ 有咩特別？
見好多人都講

我都跟足無鋪租無視光師既ig shop價了

搏盡無悔

瑞士寶不了
垃圾香港牌子扮歐洲野

想問下 如果鏡片唔啱度數係咪一定要配新無得改
配咗成千三蚊 係鏡片貴 但之前返學上堂先戴 隔咗成三年度數又深咗 應該係散光深咗

三年加深又唔過份

其實你只要平佢地$3 一盒
再放下廣告上ig fb
已經肯定勁多人改邪歸正

買得ig shop 果班都係貪平
平$1 佢地都會去買

3年嚟都無戴眼鏡無戴con 但我最少成500度
無啦啦執返副眼鏡出嚟 一戴上去就發覺都朦了

x2

係呀
講出來你地未必信
我有隻con係賺一元都冇一盒
我計埋人手其實蝕
但點解做
因為佢地唔理個人識唔識戴都賣
我最嬲
所以用七傷拳

樓主可唔可以回下我

覆漏左

大量生產即係好似你去baleno買冷衫咁
質素唔差但一式一樣

手工造好似溫暖牌咁
幼細 有層次 可以耐用

本身冇戴開眼鏡 淨係啱戴啲個架好細嘅款
但係香港真係好難搵 好多都係個架超級大
會唔會有個架細啲 框幼啲 圓碌碌果種文青款？

你係巴定絲

金子出好多呢d款

閂幾點
想而家由荃灣出黎配眼鏡

想問有咩洗眼鏡村介紹?

巴打唔覆

有無得訂做size

add 佢TG

唔好意思
漏左

你預2200左右折左

日本做

唔好意思投先太忙

旺角收9

都唔係好貴咋bo
咁係咪唔會再令到隻眼望落好細？

巴打有貨

好好多嫁
上次有個靚絲打來配
極開心

是咪可以拎依家副眼鏡比你改返個鏡片ok架啦？大概要預幾耐？

今日係唔係到

在啊

七百度近視 有散光 鏡片要薄又唔會縮細隻眼同埋防花 唔會買d好貴既框 成幅眼鏡最平大約要幾錢左右？

服務好好 好詳盡 同 好抵

絲 好似#472果款但係中間金色

700度深近視，平時睇野矇矇，除眼鏡幾分鐘之後就會就會清返勁多係咪正常

驗眼費有冇平

巴打今日係唔係到？

其實不嬲我都係收番產品價錢
驗眼費用包括在內

有無離焦鏡配？
幫人老母問

Hoya 同蔡司都有

去開寶血驗
鏡框螺絲鬆左、鼻托爛左、螺絲甩左搞到成個炳甩左都幫我免費整返
巴打嗰度有冇？
寶血價錢ok但啲款真係唔多掂想換副

Genic 保你一世

我唔敢應承最平

但一定唔會貴

eyevan 都可以

我想問下我有副 DITA Flight 006 太陽眼鏡 想換近視鏡片 全視線 大概400度左右 唔知得唔得 大概幾錢？

今朝擇鏡架 擇到十五十六
到最後要問巴打意見

完全歡迎

幫到客最開心

洗眼鏡啲水係咪好污糟 唔會換水

爸打 我想配眼鏡 女朋友無近視 都想驗下眼
收費係幾多呢？

簡單睇到唔到視力水平既絕對無問題

我自己at least 每朝換

Sorry 1999
我自己想配 一邊500 一隻600到 大約幾錢
同埋女朋友佢成日睇唔清 想同佢驗下眼

巴打 想配con 今日在mk?

同巴打配仲抵過d 濕鳩ig店

起碼唔洗買幾盒先有"特價"

點零

一盒都照折

旺角自取免郵

全視線就唔洗加藍光

因為本身防左20%左右

400度配167好夠
千鬆對鏡

架就正常幾百

長知識

眉框加藍光有冇平啲嘅選擇？

最平隻鏡500

太差唔想用

三幾百都有眉架

如果靚啲啲1k有冇選擇？
因為only想配黎睇電話吾想太貴

一千隻鏡配到日本的

今日過黎
想換過第2款con
有冇推介

連架大約幾多？

巴打，伊依視路 鏡 有咩評價？

如果比起 副蔡鏡 分別同價位相差幾多?

依視路隻eyezen唔怕黃既話其實係隻好野
平覇數碼鏡

仲有x漸進

其它不了

錢

巴打rimless有冇返款呀?

有lindberg

架真係三幾百到三幾千都有

睇落唔平，有冇啲價格相宜啲?

巴打間鋪係邊，想黎配番副眼鏡

係咪要講自己係巴打買con先有discount
想一陣過黎

Thank you bro!

Con幾時都做ig價

依家過黎 係咪top303

同問+1
係未有ig架？

副蔡即係叫咩

如果800度近視配左174鏡 隻眼仲會吾會變細

巴打 一千內可唔可以配到 一百五十度近視加散光 同防藍光

去左私家醫院驗
R:-3.50 -1.00 x 165
L:-2.75 -0.75 x 180

而家配Swisscoat 藍光, 一年唔夠已經好似花花地
有無咩靚鏡推薦, 要薄, 高清, 同埋無白邊
搵日去MK 搵你!

唔好再swisscoat

副廠蔡司

我知，但英文都係叫Carl Zeiss?

邊隻正，Budget 預幾多

幾百元
日本asahi

尋日黎左配
服務好，感覺又穩陣
價錢合理
下一副都可以再黎配

想問下如果兩隻眼都around 300近視+100散光，想要埋防藍光同防刮，邊隻鏡片最抵同埋大概幾錢？

樓主今日 係唔係鋪頭

驗左眼得百零度度，但有時睇電視睇戲都睇唔到，應唔應該配眼鏡

睇唔清就要嫁啦

聽日🙇‍♂️

樓主間鋪頭開幾點

配左副眼鏡一年 望大約5米以外既野會有少少矇
望一陣電腦對眼就會有啲攰
但塊鏡冇花 會唔會係度數唔岩所以會咁？

布睇電話專用嘅鏡架咩

瑞士寶

？？

果時唔識野
打算新年前去試吓眼鏡

我幾年來都係經眼x 88配眼鏡同驗眼，度數三年幾都無變，最近配了新眼鏡，鏡片大細同之前差不多，但呢幅帶了一星期都習慣唔到，難對焦，拎返到眼鏡88，個驗光師話鏡片度數一定無錯，叫我再習慣下，我唔信，可以點？

巴打有冇賣TVR, Moscot, icberlin? 幾錢左右？

有的

Pls pm

上次你同事話asahi要成千蚊（折左）

你幾度？
同埋有冇相認

巴打今日係舖？想黎配con同揀下款

好淺，無
如果幾百蚊即刻配
利申 未配

@高登巴打 等你覆機

副眼鏡用咗5年，想搵樓主換。係邊區？

九百

巴打 我想問HOYA1.67非球面防藍光漸進鏡要幾錢
我淨記得係CATALOG右邊個頁

配咗新眼鏡
戴咗一日
覺得有少少頭暈
點解會咁既？

有咩幫你搞掂佢

之前都係某數字鋪配開 咩都唔識想配過副新 巴打可以幫幫忙

完全歡迎

起度問或tg都可以

想配隱形眼鏡，可唔可以過黎驗眼+幫襯？

巴打可以pm 你鋪頭資料嗎？ 想配副 Moscow zolman

Top 303

是MOSCOT

絕對無問題
正如我開宗明義講過
我賣IG SHOP價錢
就係唔想D人亂咁起IGSHOP買唔驗眼

我副眼鏡帶唔夠一年就甩藍光
係咪比人呃

oakley係咪冇再出radarlock
好多眼鏡鋪都得番flight jacket同jawbreaker

拎來睇下
有時可能因為你掂到化學物質
有時因為質素

諗住聽日上黎，巴打聽日會唔會返？

屌係連登做生意

多謝琴日師兄解答
遲D囉副眼鏡上黎比你睇下

其實已經用次次眼鏡布抺，但買左2個月已經見到花痕

請問點知甩左藍光???

有冇沖洗好先抺

另外布有冇洗

聽日撞啱放假

無

瀨野

仲以為hoya 無咁易花。。

鏡片黃你應該忍受唔到

日本個d白

Tg你？

Ok ah

想問下舖頭派個d布洗唔洗成日拎去洗？
洗得多會唔會廢左塊布

我副眼鏡好似呢位巴打咁

係咪要換過鏡片了?

我眼鏡度數係 一邊400度 一邊350度
咁隱影眼鏡應該要配幾多度？

(我配眼鏡個時個視光師話眼鏡度數太準會睇到頭暈同易更深近視 所以眼鏡度數並唔係最準確)

過來驗配啦

巴打 聽日你係唔係到

想問近視4XX,散光200左右
有冇太陽眼鏡配到?
次次出去配都話好厚,唔會配到,...或者配到既...架連鏡都要成2-3000

唔洗掛
唔水銀既話幾舊搞掂啦隻鏡

好啊,搵日黎配先,
洗唔洗話係巴打先有折架?

睇啱先相認

冇壓力

有冇人知邊到有tavat BI-PANTOS

推推

巴打星期日係咪到？？

巴打
我副大陽眼鏡個框疑似花左 知唔知可以點搞？
有冇得油番黑佢？

巴打我想問
我之前係E字頭配過副眼鏡
戴左睇野會斜晒、有弧度
係咪正常
攞過去鋪頭問佢唔知用乜整左幾下
都係一樣、話習慣就好
而家用返舊眼鏡、新哩副冇戴過
兩邊眼近視200度左右

個日行過巴打間鋪 見到人多 只係入黎睇左兩睇就走左
本來想麻煩巴打較一較眼鏡 不過廢是阻住做生意

呢個問題應該係關鏡片事
因為我副新眼鏡同你一樣 戴完睇野斜哂
但要d 時間習慣 戴番幾日就冇事
一係睇下d 非球面鏡
利申 鳩up

想問係咪完全冇大弧度嘅colour con?
我9.0

多謝支持
其實較眼鏡係大歡迎的

未帶過con 想配散光con
一星期最少帶一次
邊隻好用？
唔係香港配唔配到？

住邊

兩隻眼四百度 無散光
普通鏡防藍光幾錢度

巴打係咪之前眼鏡一品個視光師？

係咪帶得眼鏡多 近視會愈深？

個間我仲有份既

不過找我就去旺角吧

屯門就驚失禮你地

一個膠框加兩塊塊爛鳩膠片點收個客幾千蚊?

你爸爸比左幾錢你開鋪

其實中間都涉及好多投資

間廠要生產要研發

我地要讀書考牌驗眼

如果單純計表面咁任何野都唔應該值錢

你可以話影相都係用部爛鬼相機影幾張相
鼎爺炒碟餸幾元就應該整到之類

真正零父幹

Grant loan啱啱還哂

今日去左做community service

所以不在店

請各位見諒

多唔多人配玻璃鏡片?

我自從用過玻璃鏡片後就唔想用膠鏡片
玻璃平靚正又唔會花係開淘寶買先200蚊架連1.7鏡片
D人話玻璃重但我又唔係好覺,我個副先重33克700度近視

唔知有沒D玻璃鏡片可以防藍光

淘寶 運到落嚟都爛

巴打你好
平時戴開既眼鏡 因為自己對待唔好 鏡片有一條明顯既痕跡

想問下你 有冇方法補救?
如果冇 要配新既全視線鏡片 又大概係邊個價位??

巴打有冇意見俾到我

意見就係隱形眼鏡要驗配
尤其第一次

唔check唔學好危險

用開acuvue嘅daycon 如果想轉月con嘅話係咪要再驗多次眼好啲

之前醫療卷單野，係點

醫療劵單野？

話咩 老野用果啲醫療卷可以買眼鏡，之後眼鏡鋪搵最高級啲視光師配鏡掠水

啊
其實醫療券起扣之前或之後
長者都會被知會的
因為佢要在報銷的文件簽名

所以說實在長者認為驗眼費用及驗配過程有疑問

我地都唔會扣佢醫療劵的

啱啱出左隻月con
其實幾抵

想問下如果驗左眼拎左近視散光度數 但PD唔肯定幾多
自己上網買會唔會有問題?
我前年去A鋪驗PD 係60.5(手度)
跟住上年去B鋪就度係59.5 (機度)
一黎唔知邊個準
二黎有時上網睇得整數揀
咁嘅話應該買大嘅整數,例如60.5就61
定買細,60.5買60

有咩原因驅使你上網買？

我唔會覺得個d準

係唔係真係咁好搵

唔係剩係上網嘅 有時叫人幫手買
因為人係外國 見到想要嘅款想知有度數可唔可以咁配

好唔好搵都係睇生意
真心
醫生有d就做街坊

有d就星球醫生

就不能單從醫生二字去評估佢多與少

不過我答你

日本仔眼鏡店真係好好搵

日日都做成個垃圾袋咁大堆生意

因為理論上每副眼鏡都唔同大小
要試上去

我知鏡框係個個唔同要對返面耳鼻位調
但我以為鏡度數同瞳孔係關人事唔關框事

今日我返左啦

仆街夜晚揸船有啲嘢真係唔察覺， 到底係我發雞盲定真係隻眼有事
利申渣車冇問題

700度近視+200度散光
雙非球面幾錢

貪靚想帶color con 但本身有200幾散光 想問下可唔可以帶完color con 再帶副淨散光眼鏡？

本身漸變鏡係咪=全視線?

係咪vita 我就係想試吓呢隻 係咪照用返戴開嘅度數同埋弧度就得架啦 唔係好想再俾錢驗眼

講左咁耐有冇名
近排自己想換眼鏡
朋友想驗眼配Con

請問左眼150 右眼100 散光 需要配眼鏡嗎

巴打，今日，Zoff囉左眼鏡了

第一次帶漸進鏡，基本習慣緊

新眼鏡同舊的比較，除左老花+150度，就係左眼 配多左50度散光
舊鏡 左-3.0
右-3.5 散光-0.75
新鏡 左-3.0 散光-0.50
右-3.25 散光-0.75

我記得配舊鏡時好似左眼話有少少散光，但唔駛配

我而家問題是，配新眼鏡原因就是因為有老花之外，左眼忽然開始睇野好矇，而家新鏡左眼雖然比舊鏡清楚左，但比起右眼都係淨少少咁！
究竟係佢配唔足散光度數，還是我係之前太過倚賴右眼攪到左眼錯焦點？

個視光師有冇解釋比你聽？
太多可能性
錯焦點 錯度數 錯軸線 或純粹未習慣

不過真心

快速眼鏡店配漸進
似乎

配個時佢話囉鏡慢慢同我講，今日囉鏡時勁多人（成間舖人山人海），驗眼仲要大排長龍，我囉鏡係另一個員工教我都係叫我睇野要習慣令頭望，較眼鏡同講都無十分鐘！

仲要可能配同驗同交貨都完全唔同人

無計

始終漸進涉及太多野

始終一分錢一分貨

就算度位到鏡片選擇到講解到測試 可能都冇十分鐘

舒服就恭喜你

唔舒服就唔好諗住天氣不似預期

即係話，囉鏡時應該會同我度一次位？
咁我帶多幾日睇下咩狀況，再番去搵佢地較較佢

其實我自己試遮住右眼，用左眼試過唔同位置睇，都係唔夠右眼清！
我估未必係唔習慣了睇漸進問題！

散光配鏡係咪25度上？

首先做個日度位認真嗎

做好鏡調教上認真嗎

當初咩驅使你在快速眼鏡店配漸進

巴打想問800幾度近視有咩方法戴眼鏡嗰時可以令隻眼變返正常咁 而唔係縮到勁細

姐係我可以拎住依家個眼鏡去其他shop 到換鏡片？

係
正常應該接

唔知去邊歡迎旺角找我

因為散光又涉及軸線

有點復習

最好先確認有冇戴歪

諗住試下新野，見唔係特別貴，最重要又明碼實價，預左幾多有個數有個普，我覺得間野咁多人其中一個原因，另一個點就更係試下日本野既心態囉！

其實我係配完當日，手痕上網搵下漸進鏡野，就搵到巴打你幾年前個post（仲係元朗舖）,追下追下就搵到後呢個post

配普通一個度數既我諗質素上還能接受

但漸進因為佢都冇大牌子比人㨂

漸進鏡涉及太多技術

好同差可以差好遠

其實度數唔深一千元都夠配對副廠蔡司既漸進鏡

有大公司support 一定唔太担心

咁我試一排先算，佢話有半年鏡片度數更換，唔知容唔容易換到，到時會唔會留難

本身都諗住第一次用漸進，平平地先試一副習慣下，習慣左再搵配副好D既鏡，第一日帶太多問號???
遲D 都諗住帶副帶開既舊鏡框搵巴打配鏡

夜了要訓了，唔阻巴打，你都早D 訓啦，有問題我會再麻煩你

半年更換

想問下 洗眼鏡機 清水同蒸餾水有冇好大分別

邊個牌子會有工場？如想快又想大牌子

其實咩鏡片都要保養好。。。

蔡司副廠即係邊到做？

你起我度配嗎
一定幫你跟

唔洗咁誇
勤D換水就得

副廠起偉大既廣州做
不過D員工基本上都係搬下野
過程全自動

懷疑自己近視散光 有無得淨入嚟驗眼 幾錢？

巴打，我有副genic斷咗鼻托，可以配返？

明解，其實好正常都會係大陸加工生產。

配過2對了, 今次想配藍光
想問 Asahi 藍光1.67 幾錢
自帶鏡框

千一

我戴緊副眼鏡藍光既，而家有部分甩左，睇野好似污糟，係咪冇得救

巴打 如果今日黎配眼鏡 新年前拎唔拎到 定係你地新年都開門

😝雖然我好勤力
但比員工放假
初四開

找alan講大急
實幫你死掂

搵Alan即係搵你？

😂他是sales

想知係咪求其拎個框過黎都可以配到鏡？

如果架太過大有機會做出來唔靚

太過彎你戴唔到

有d時裝店出d玩具架連條坑都冇
做唔到鏡片

係wo
大家有咩問題可以聽日去genic個Facebook 睇我31/1夜晚10:00個live

真正你問我答

幾個月前係巴打到買副眼鏡 岩岩沖完涼發現眼鏡鼻托附近有個裂左
喊出黎 可唔可以拎黎巴打到睇下有冇得救下

無問題

蔡司DVP隻coating 反光會唔會好藍
有冇圖睇睇

最平雙非幾錢搞店？

600近視，1xx散光

藍光鏡真係有用？Hoya 藍光最好？

我本身6xx近視250散光想問下做唔做到雙非球面鏡？大約幾錢到？
次次戴眼鏡都變鄭中基咁

😂
得
過來平比你

應該一千左右
但1.6會有點厚

巴打尋日黎左配眼鏡啦 配左副谷口+東海鏡 完全超出預算 希望物有所值

個D係甩COAT
就冇得救
要配過

高登巴打又唔覆

唔會好藍

好通透
唔會點反光

谷口正到暈

最近想配番con 400度 100散光左右 如果用比較好ga牌子大約幾錢？ 同埋係咪即日拎到？

唔該巴打

Tg 壞壞地

請再msg 多次

用蔡司都係千鬆

原來旺角開咗舖

之前想帶老母一齊嚟配，
但係老母嫌元朗太遠

通常星期日巴打係唔係度架？

問漏咗

同埋我用開Acuvue Moist one day con，
見網上有人推介過Oasys，
兩隻係唔係差好遠？

價錢？

想知係唔係舒服好多，
因為我用moist戴得耐都會有紅筋出，
唔知Oasys值唔值得試

咁今個禮拜日係唔係度？年廿九

其實東海鏡幾錢？巴打配左1.幾多既鏡？

我一定比荀價 不過1.76實貴

你去巴打間舖問下價啦 我配左1.6 再上真係唔捨得

真心想問
早幾日去左某間眼鏡店配眼鏡
幫我驗眼果條友hea9 我？
隊部機埋來，求其比啲字我睇
矇到仆街 同佢講矇 佢串我啲字細隻左 緊係會矇
都唔知有無5分鐘出返來
寫個度數3.0
我仲以為我近視淺左
真心on9
問心果句，我用1600$ 買塊鏡 再千幾蚊買鏡架
比啲9流流服務我
我屋邨樓下驗眼都專業過佢

邊間啊

亮視點
屌 過幾日拎眼鏡 一定驗屍咁驗
原價再85折，比左$2600幾
Hea9 我

連鎖店竟然咁

你好呀，爸打
想配鏡片，地址係TG問你拎嗎？
可以用信用卡比錢嗎？謝謝你

都帶左眼鏡10幾年
第一次咁樣驗眼
問我幾條問題，驗我戴開果副幾多度數
然後求其幫我驗
以前驗眼 逐行睇字，由大字睇到細
再係儀器放下鏡片 再叫我望下睇唔睇得清
再比兩個選擇我 邊隻清啲

今次直接隊個機埋來
落左一下鏡片 叫我望
睇到啲英文字母 都唔sure係乜野字
就驗完 然後叫我望下支筆 睇下隻眼有無病
咁樣完左成件事

Btw 我一買果時 已經講到會 claim 保險
但我明碼實價比晒2600幾蚊佢

啱啱趕時間極速配完蔡司閃左

唔記得問巴打除左蔡司仲有咩頂級鏡片牌子

第一次配con應該去邊到驗眼好
樓主有冇推介

配蔡司咩絕鏡 LA ？
HOW Much ？

Top商場303

可收主流信用卡

尋日攞完眼鏡，戴左半日，睇遠野好唔慣

冇問題
好多人適應唔到新度數

有咩都幫你搞掂
度數有保養

可能呢幾日過黎校校佢 塊鏡片好似太過斜 打橫睇咁樣「/」

🤟

Celluloid acetate 各一副花左 可以用咩打磨返？

我想問點樣可以測到有散光
做smile 可唔可以解決散光呢個問題

今日測到散光25度

依家副眼鏡戴左有大約3-4年 感覺睇野都無唔清 係咪近視算穩定左 實際有無加深唔知因為無真正去眼鏡鋪驗過眼

所以想問係咪都可以keep住繼續戴 有無話咩最好定期幾時就換過副眼鏡咁

仲有想問大約幾多歲 近視會穩定唔再加深 適合去做smile

巴打有無做four nines 呀？

21歲發育大致完成

巴打今日同聽日開幾點？

Pantex 1.67 1600hkd
Hoya 1.67 2100hkd

巴打覺得邊個性價比高？

爸打今日係旺角嗎？一陣上黎睇下眼鏡～聽下推介～

12-9

配變色鏡片幾$？
利申：近視150-200 散光過250好似

巴打，有無賣Oskley OX8138?
大約幾錢？
我見有53mm/55mm 版本，邊隻先係for 亞洲人？

此鏡適合配漸進鏡嗎？

今日唔該晒巴打，
巴打同啲店員好細心

今日黎配鏡
無論視光師巴打定sales都感覺好細心
買左genic支持本地品牌
希望今次用耐啲

Genic保用一世

1000度近視左右眼都係

薄鏡片幾錢左右？

想配副打籃球既眼鏡，無咁易爛

如果唔超過1200近視200 散光
最薄的1.74
先幾百元

巴打tg 係??
有100度近視, 平時好少帶眼鏡
想買幅防藍光鏡, 想要視覺上冇黃色個種
配唔配埋度數好d?
如果唔配度數, 有冇得直接買?

咩牌子，副蔡

鼻托有無得換
我果粒黃哂

忍唔住去舖搵視光師，佢幫我再較個框都係少少矇，再驗眼都話一樣，無錯度數

之後比多25度散光我覺得清左，
佢話再配過塊鏡試試

有野問，巴打
散光係咪得25度上？咁我個case會唔會配多左，反而會再唔舒服D？

25 25一格上

免費幫你換
連登有愛

副眼鏡歪左
係咪眼鏡戴得耐就會咁？

咁我個case常唔常有？
配多左散光度數反而仲唔舒服？
其實我比較右眼，右眼舊鏡無改變任何度數，好清好實
新眼鏡右眼照舊度數，係隻左眼矇！！！所以至需要配新

其實係平衡問題

左右眼倚重左一邊

即係話你覺得係眼框調較問題，多於度數唔啱問題？
隻鏡又要等十幾日，再帶一排睇下之後點！

之前我仲有個問題-->

巴打，你有無賣Oskley OX8138?
大約幾錢？
我見有53mm/55mm 版本，邊隻先係for 亞洲人？

此鏡適合配漸進鏡嗎？

有無賣 thom browne?

巴打呢到有冇得／推介邊間可以幫老豆老母配老花鏡

巴打有無kmn110? 有既賣幾錢？thanks

巴打有冇手工眼鏡推介？

本身有框
請問2000 budget淨買鏡有咩選擇, 玻璃定膠會好d?

師兄 初幾開門
同係你到配幾耐有得拎

近視200 散光100 球面同非球面鏡片有冇分別

睇野個變型控制上

球面邊緣會好矇

師兄 近一千度近視的話 係你到配個鏡要幾錢左右.
1.74 既話
包架

想問下675度近視，無散光
要最薄嘅，雙非同單非最平各大概幾錢

金子架有無得換鏡臂?

新黑賣2800框
你可以格下價

巴打你果度可唔可以揀好框先
mark低個瞳距瞳高先去做鏡片
我去jins配左副
一向上望少少已經變哂形扁哂又色散
向下望就正常
我懷疑塊鏡片中心點根本就唔對我個瞳孔位
拎返去佢地淨係較下個鏡框
返到去望返mon其實都係一樣變形

旺角邊到配hoya鏡抵

有冇做IC Berlin?

我高低耳 揀好鏡之後 個師父自動幫我度左 用筆畫左係塊鏡上面 應該係你講果種

一塊過果隻太陽眼鏡係唔係做唔到有度數？

就係要依種
以後唔撚去連鎖店配

我再好少少
有套工具

初四開
好急會同你趕

琴日TE左你了，今日食完飯去 應該 2,3點左右

過緊去，應該1：30到

巴打你好，一直想配有度數太陽眼鏡

但係右眼600度近視200度散光，技術上其實係唔係做唔到，如果做到大概幾銀？

做到

你要咩效果？
反光面
偏光？

你對鏡片牌子有冇要求

最好超薄 依家用緊Hoya

點睇呃鳩老人家醫療卷d人

其實所有OAKLEY 小彎的鏡
你如果配漸進都基本上一定要適應

因為兩邊變型區特別多
另外個SIZE 真係要睇你頭圍作決定

prefer偏光鏡

係咪有巴打喺東京金子做
嚟緊準備去東京想買副金子

TG ilikejiro

其實變色鏡片有咩好處 / 唔好處
深近視想帶太陽眼鏡都戴唔到

其實變色鏡片有咩好處 / 唔好處
深近視想戴太陽眼鏡都戴唔到

佢起室內近乎無色
但室外隨太陽強度變色

但深極起香港都唔夠純太陽眼鏡深

1.67變色鏡片大概幾錢

一定膠片
夠哂BUDGET

有啊
歡迎過元朗睇

我鋪頭都收得醫療劵驗配眼鏡
在旺角TOP商場

是否萬年龜

如果入門級既手工眼鏡就強推GENIC EYEWEAR

屈機地用意大利料先賣幾百元

仲要永久保養

再上就日本牌子如金子 MASUNAGA OHMYGLASSES 仲有太多太多BRANS

可能要問金子巴打

如果用HOYA 訂做面價都4080

如果配蔡司副廠抵好多

副廠幾多$$？

係唔係旺角鋪有齊哂咁多個牌子睇？

巴打聽日夜晚係咪到？ 7點零想過黎

蔡司副廠1.67變色要幾錢

是
另外想問下巴打點睇依個brand?

元朗有分店？

藍光鏡用邊間？

啲所謂日本手工眼鏡其實係咪多係出牌子，呃飯食

今晚在

你來我度問一問有驚喜

有啊，在鳳琴街 教會隔離

我建議用日本最新個代

抵啊
折左都係千幾

貴野就元朗多D

同問，巴打聽日係邊？
想過黎望下

如果我用無框眼鏡，換鏡片有沒有問題？係唔係貴過有框眼鏡？

基本上用1.6 鏡計無咩分別

因為市場太多用1.56做無邊架會好易爛

想配蔡司唔反光
又想試下雙非
有咩選擇？

蔡司冇雙非
一上就freeform

雙非唔反光有咩選擇？筆直～2000淨鏡

Asahi

想買散光月con
air optix for astigmatism
comfi air
biofinity toric
分別幾錢？

想問下一攰隻左眼會攰過右眼正唔正常
左眼散光深過右

anyone?

800度近視+100度散光
配最薄嘅鏡片要幾多錢

一個字

正

點解開旺角？ 唔開屋村？

你有賣？
多唔多款？遲d過黎睇下

收啦，有好多舖頭d視光師多數都呃人，牌又無，求鳩其就配

開過屋邨啦
在屯門

其實無牌自然就唔係視光師

所以簡單d

收得醫療劵就一定有牌

啱啱入左好多

有無kmn 110 灰黑/灰藍？
大約幾銀？

X chrome lens

同問，同你度數差唔多

700度近視+125散光
雙非最薄幾錢左右？
有無得帶個框嚟配鏡片？
不過我個框好似唔係咩牌子野

直上174
幾百者

先要睇下係咩問題

可能度數可能調較

配咗新眼鏡都係一樣度數

咁可能係調較

旺角同元朗都有你鋪頭嘛
嗰時我就係睇到post專登去你個度配
點知最後俾錯左眼鏡框 講左極耐先話肯換返 但黎到就話鏡片都要我一定喺返你依間野再俾錢再配 我話唔緊要 我剩係換返框 鏡片我會出面再配多次 你都唔肯 最後點都唔俾我換返岩框 我自己用多千幾蚊出去大公司配
仲有驗眼時驗驗下竟然可以走左去 呆坐左好耐等你
請問生意係咁做咩？
唔好話我唱衰你 我講事實

你係真係好既，自然會有人黎
唔洗係到開post講到自己有幾偉大
我都相信一定有人已經去過你舖頭
咪係到等下comments囉

對唔住啊

可能你呢單係早期
我元朗同事有事請唔夠人個期同事跟得唔好
我真係試過一個人睇鋪

我先向你鄭重道歉🙇另外真心
我真係唔記得左呢單野

因為嚟過我度既都知度數有問題適應唔到我都必換番
其實換親既鏡片我都用唔返

Anyway錯我會認
我亦向所有之前招乎不周或怠慢左或有做錯既講聲對唔住

有咩問題要跟進
請tg我我會盡我能力圓滿解決

利申
我試過訂唔到退款比人

其實我只係表達如果担心鋪頭有冇視光師

我就可以話

有得收醫療劵的店就會有視光師

好, 咪等下重有無其他消息
btw用返繁體字

有用簡體字？

担心?
擔心?
你學開擔心係用呢個"担"?

好

我知道了

聽日會唔會係旺角？
想黎睇下眼鏡 睇岩即配

太陽眼鏡配近視+散光鏡 個價錢大概range係幾多？
500度近視 差唔多200度散光

同埋有冇太陽眼鏡brand 推介？ 係咪大多數都配RayBan

睇黎你都認同開頭係亂到一個點
我想問你講度數唔岩可以換返鏡片 咁新鏡片駛唔駛再俾返錢 如果要俾錢 咁唔係叫換
嗰時我都只係想換返個岩既框 鏡片唔係返你依到配 你都堅決唔得 我到宜家都唔係好明點解 表面睇就係你唔認衰 又要撈多筆鏡片錢 tg留黎都冇用

你有錯肯認係好事 而我都只係留個言等其他人知道 唔好因為開個post 大家都覺得好似幾好就幫襯買 你間鋪係好既 我講幾多都冇用 自然會有人同你買

最緊要你唔好hard feeling
我私人退返鏡片錢比你我都真心ok

度數唔適應換鏡片是免費比客的
所以我都真心唔會焗人配鏡片
有客淨買genic框我一樣歡迎
幫櫬過我既巴打都知
因為我當日開鋪
就係覺得以前打工好多限制
有好多睇唔過眼既野
我應承過自己唔比呢d事發生

我重視每一個客人 當朋友咁對

我試過一小段時間得一個
所以當時可能有問題出現

我宜家一定唔會再比呢樣野發生

如果我近視400散光200，想配1.67+呢隻藍光要幾錢？

訂唔到緊係要退啦

好多都叫人轉第樣野

Rayban行有貨有得訂我都訂到

一千頭

我不在
但放心今日有part1 師弟在旺角

請問想減少眼縮細情況嘅話，1.67單非同1.67雙非係咪差好遠

簡細d的架仲好

即係其實講效果，係鏡架大細 > 鏡片 ？

想問下防花，防反光，防霧 鏡片大概幾錢

來緊換眼鏡
翻工長期要對電腦 平時會做戶外活動
想請問一下抗藍光鏡片同全視線邊種實際啲

查實冇防霧鏡
因為所謂防霧鏡都係靠特制布

配有度數太陽眼鏡

兩種都要？

唔一定兩種都要
想睇兩樣邊樣作用大啲
或者二揀一揀邊樣好

唔緊要
呢兩三日有無 邊日會係到?~

聽日返工了

6百幾7百度近視，又有散光，想配藍光鏡片，Hoya 定依視路好？ 定有其他更好？thx ching

The newblack?

聽日先番

原來真係要係公開講你先會話做d野
Hard feeling 實有啦
嗰時連張單你都無俾返我
私人退返鏡片錢 係做既就應該當時退啦 仲要嗰時我唔係叫你退錢 只係想你換返個岩框 你都唔得 宜家你先講 講咩都得啦

你講到做生意做到咁有良心 依d係真係假得你先知

真心
我真係企起客角度去諗野

首先
唔比單一定係誤會
Even真係冇單電腦查到的

二
其實我唔會唔願意做過對鏡落第二隻架
有巴打唔適應新度數我都叫佢來換
所以我真心唔會唔做過對新鏡落新架

三
如果訂錯架我真係唔會夾硬要個客要
我最多退錢

因為我真心唔記得成件事
但我願意以客人利益作最大依歸
所以我願意私人退比你
成件事就係

中間返過工

我係商場鋪啊

Genic eyewear

巴打間舖頭有冇賣yellows plus stacy

有冇帶headphone唔會痛既眼鏡框?

好似呢d咁

另外想問埋呢種框有冇特別別稱?

好 今日放學後 過黎

話時話我有批Oakley 現貨益街坊

咁想問呢種係咪帶headphone唔會俾眼鏡腳勾到痛？

你講成個耳罩個種？

係

😝應該得

呢類眼鏡腳嘅架有冇特別名？
同埋巴打你個度類似呢d架做緊幾銀？

之前係你度配咗副hoya全視線
換呢d架基本上係咪又要重新配過副鏡

當配多副

Oakley

有無OX8138？

試過戴錯con
兩邊眼都戴咗左眼con
會唔會有事

黎到 等左陣
太多人 放棄

對唔住

下次計更優惠比你今日有同事on leave

呢隻藍光鏡配埋架咩價位

🤣太優惠啦
Tg me

兩邊爭幾遠

樓豬係咪就係幫人驗眼個個

😂係啊
堅視光師

老老實實。。。 咪又係玩價格分歧。。。扮平益巴打。。。咪又係海鮮價盡賺。。。

其實係咪行入去眼鏡鋪話想洗眼鏡佢都會幫你洗？

我自問叫做左一段時間野

如果唔係我諗聽到呢句會好氣餒

首先我又唔係開樓上鋪

入嚟睇又冇壓力

冇海鮮價嫁

落哂標籤賣幾錢

日本架 又跟足日本零售價

其實公價賣幾錢真心係鏡行定

個折我都好透明

問價後唔啱心水我亦無詐型

錢我一定有賺

平我都唔敢應承最平

Con我直頭跟ig shop 價

如果咁都係賺盡

我都無話可說

應該ok gei

唔緊要~
想試下 戴圓碌碌既眼鏡
有無邊款推薦

公價梗係透明, 試問市面上有幾多人比公價買眼鏡 又敢問下是咪個個巴打一樣折頭?

係啊
個個巴打一樣折嫁
當然我朋友同我屋企人有分別

公價一定透明
我諗你冇見過鋪頭用私伙餐牌
同埋最簡單rayban唔跟官網價

你用黑店比, 其實88 都好抵買

不過老實說

平比人都要比人鬧

Eq低d都會

仲有

價錢計左比你睇 都覺得唔啱價 唔買都冇所謂

我相信我比出來既價一定係唔失禮

我同你講唔賺錢你都唔會信我啦

（雖則我d con 為左打擊ig shop 唔賺錢有苦自己知）

nikon 鏡片好唔好？ 如果比你揀頭5牌子鏡片 你揀咩

冇人會怪你賺錢， 不過你hard sell上離扮平R生意就唔好扮益巴打。。。 明買明賣。如果你唔賣平過新黑，你估大家又會偏向幫襯你定新黑？ 講到底咪又百貨應百客

幫襯過咪知巴打係好定唔好

我自己都前前後後配左兩次
仲叫埋屋企人配con
仲試過con唔岩換到岩

我諗ig shop/其他大舖貨品出門絕不退換

咁巴打都真係賣得平過新黑 又唔算扮既
今日先ig問完價 都平幾舊
遲d再落鋪試下 睇下可唔可以一戰
搵食姐 唔洗講到好似呃人錢咁既

其實hard sell 做廣告都冇問題嘅，始終驗光師都係專業人士。不過我追左一排post，就覺得有d資訊晤準確了。

有咩資訊錯

325 475

我點扮平

同埋老實說

我冇特別同邊間比較

不過小弟出身最勁個間眼鏡鋪

叫做學到套純正待客既training

連卡tI a ambassadors course 都上過

眼見太多爸打中伏先開post 解說

亦歡迎比較

生意一間鋪做唔哂

牌子一間鋪亦攞唔哂

答問題又無收大家錢

又秒回

咁都比人詐型

其實我都係想盡下自己所知講下分享下

我都有不足

我都有做錯既時候

所以還請各位指教

我益巴打個目的單純因爲我話到事 同埋連登有愛

我賣con賣到比partner 鬧crazy

我唔賣不知名鏡片你知唔知賺少好多

但我有日發現淘寶一對鏡先4.5

我突然明白

再賣低質野冇出路

我㨂蔡司

東海

Hoya

Asahi

Nikon

Essilor

Apollo

其它不了

好暈wo

連登好似比人做生意推廣嘅，
一大堆電話上台，
成人區都有兩個師兄搞飛機膠生意

做得專做文青風都唔平得去邊啦，
重要MK租，如果做到好好服務都唔錯嘅，
如果公價折多D就ok，
眼鏡公價跟本預左打折

不過眼鏡post無咩問，
連登都比較年輕，
來來去去問籃光，全視線，
一係問下框，
不過希望師兄自己無做D貨都可以答下，
答左又好似Pro D咁。(當然唔係左彈右彈)

連登仔係咁
最好蝕住做半賣半送比佢

我本身由細到大配開樓上舖都四舊水
所以諗住去下第二間配，本身拎住貴d嘅鏡片相去問
，之後揀下揀下揀左隻平d都唔會嫌單生意太小錢
反而新黑我想知佢會唔會做淨配鏡生意，下次可以上下

有競爭先有進步，唔一定價錢就屌打所有
我都見過有人係post話新黑唔好
我比較傾向一間公司會接納同聽d客嘅意見
新黑同巴打兩間比我感覺都幾好

其實新黑即係邊間

英文 自己翻譯

其他店我唔評論
我淨係想講
一間眼鏡店
如果老細係一個視光師同唔係視光師都可以起方針上面有好大分別

仲有貨真心死的
除左自己出
我諗唔到憑咩可以叫人獨家幫櫬你

但調較眼鏡以及驗光以及售後服務
絕對可以有完全唔同既感受

有好多客拎眼鏡來調較
我很歡迎
因為可以比較下真功夫
唔係話買左副潮既眼鏡就生意完成
呢個亦係我點解成日想請豬巴
佢好humble 亦有料
佢打咁耐工都謙稱覺得自己未夠班開鋪
斷唔會話未做過呢行就創業

眼鏡唔係話賣完一副眼鏡出去就算

淨係講客人戴完個度數唔舒服
間鋪願意幫你換同彈你走己經兩回事

鬥平同益自己友係兩個概念
我當巴打係自己友
你信又好唔信又好
因為我覺得上得連登
起碼係自己友
唔敢消費愛香港

但我覺得每個連登友都係正宗香港精神

小弟無咩可以幫到
唯有起產品度賺小d大家開心

又感受下小弟謹餘既熱誠

開鋪你以爲賺好多？
去日本連鎖店做六七萬無難度無壓力

但我想改變下呢個行業

自從有個巴打講覺得買塊透明野淨係聽佢講咩好就比幾千好on9 之後

我團火就著左

希望我每樣野都做足

等客人可以尊重我地呢行

我地本身都唔太團結

所以更加要公開透明比公眾希望大家進步

我無做的貨自然很難比太多意見
因為唔熟

但架我都有留意下個行情

但無件實貨好難比comment

係，但嗰陣喺屋企唔發覺
唔怕暈，驚啲弧度唔啱隻眼會有事

一次半次照正應該問題唔太

當然建議來check check

巴打果間多唔多日本手工框

都有好幾個牌子

大路有oh my glasses 越前國

特別有 turning hammamoto

頂級有山田光和

如果金子既話上次去睇過得幾副，可能比人買左啦
其他牌子我見都好多選擇

係啊
送蔡司鏡wo

新舊眼鏡鏡片唔同度數有冇問題?

適應下就得

唔係啊
地鐵站b出口個商場

請教 山田光和係最頂級？
同上面其他牌子有咩優勝之處

上左NHK電視

被譽為 50幾個碩果僅存的正宗老師傅

佢 18歲做眼鏡
今年78
做左60年

仍然用傳統手藝

用賽璐珞 太陽白金呢d日本國寶級物料

由零開始雙手做

得佢同老婆做

認同。鏡片都有背後嘅學問。大牌子多人識，但晤代表一般牌子晤好。

想問下，你地用黎洗眼鏡果部超聲波機，watt數有幾大？

瑞**我見過太多甩coat啊花啊

Gxx更加唔洗講 咩今臣tun 膜 花到唔花

細廠有時有好野 但只限性價比

Apollo 今時今日唔係細廠了

胚料有用蔡記 鍍膜有精工以前協力

但都價錢算老實

仲有咩廠 朝陽得個快字

好似好細

其實都未到工業級

我知識當然有限

所謂學海無涯

如我指出既野有錯

請指正

巴打想問下
如果左眼S-0 C175 右眼 S-100 C-125
呢個度數的話做藍光有咩選擇同埋價錢幾多左右
都係學生哥平時要成日對下電腦對下字咁
想問下想配東海lutina大概幾錢到?

你講嘅可能係鏡片加工嘅公司，我指嘅係鏡片由原材料到加工至最後成鏡。胚料其實大同小異，就算大牌子都可能揾人代工。鍍膜技術確有差別，但個人覺得價錢差距同品質差距已不成正比。

例飛一年甩coat同㩒用真係兩個概念

當然有人會覺得花左未換

但我係重視品質多過重視一味平

真心例如蔡司副廠都係幾百

無咩必要做太渣

仲有一個係合格思維
一個係重品質思維

Dvp係貴
但佢比到你唔一樣嘅通透度

我永遠相信 價錢反映質素
咖啡為例
唔係下下要去到咩藍山咖啡

但你去茶記同酒店個杯已經兩回事
當然愈高質野愈會冇咁合理價錢

不過呢個係對技術人員既支持同新產品開發既肯定

仲有genic賣得平就真心屈機

因為有間廠support

幾百元用意大利料

淨係真正免費維修永久保養都屈哂機

我要交幾多租同我個價優唔優惠亦未必有直線關係

買過我con既巴打就知

簡單而言同龍威個老豆一樣

因為我話得下事

我中意益邊個就益邊個

你當我做社會實驗都好

想知道呢個世界係咪永遠諗野都要咁復習

單純益下巴打 等佢試下咩叫好既鏡片

都會有咁多顧慮

好奇GENIC by glassholic 同Genic個關係

同佢一人一半夾份

度數深左都係跟番舊眼鏡度數配其實問題大唔大？

睇下深幾多

Check 眼時試真點

眼鏡佬

50度左右，佢俾新度數我睇野就一定清d

連鎖店你要求得佢實做，只係問下巴打咁做對隻眼其實好唔好？

早兩日去你到望過
點解你伙計話有d係自家品牌有一年保養，你係呢到就話永久保養?
係我誤會咗?

不嬲永久

其他牌子先一年

只能夠講，你代表你立場。當然你要維護你賣緊嘅品牌。完全冇問題。做社會實驗就吹大左。始終都係打開門口做生意。試係要比錢，就好難講係試了。

真心
咩阿里安朝陽瑞記豬唉a要開戶口其實唔難
我邊洗維護

成本仲要低好多

但我點解要堅持賣呢d

有個句講個句

好似genic 咁

你搵到間賣幾百 保養一世 用意大利 mazzucchelli 料
我賣佢都冇所謂

其實我都屋邨出身
我都知道貼地消費者心理

我想做下實驗呢個就真既

因為我唔係打工
我細個冇咩錢
所以我每一元都用得好小心
我唔想有任何一個人因為錢成為㨂好野既障礙

所以我能夠做到既我都一定做

但勢估唔到益下巴打都被人插

唯有做好自己

如果同一價錢買到大牌子高汁我諗你都會㨂高汁

咁一定係試

你深左
自然睇唔清

如果睇唔清仲戴舊度數
咁未會咪眼

我明白你可能細個見到既人令你失望

亦到正正係我希望提升質素既原因

當你尊重個行業
你自然唔會用個貶義詞

你可以叫裝修佬

又可以叫師傅
之類啦

我唔會氣憤

只會要做好自己

真心分享，我覺得最好係技術上資訊上多解釋。做多少少功課。你賣緊嘅牌子，當然係你覺得好先賣。點解好？答案因為佢係蔡司。。。。，就好難服眾了。如果有是睇上一集新聞透視就會知道咩事。

有見有巴打對小弟個初衷有懷疑

小弟特呢益下仲讀緊書既巴打

以下既架你配藍光眼鏡就即時免費送

啊
咁我可以分享多d技術資訊嘅
驚大家悶啫

配埋藍光鏡咩價位先？ tg一日都唔覆

可唔可以TG多次
因為可能TG壞

我回到既一定秒回
睇過我POST既巴打都知

我第二到配1.6 UV3G $17xx
照計一樣掛

1.6 UV3G面價先1380

未計折

1. 6藍光原來1380 早知去你到望望

我見佢公價1. 6 2xxx 1.74 3xxx

咩鏡

所以上個post先講

你以為公價係必然

都係Asahi-lite？

Yes ah

想做視光師, 有乜建議?

鏡片刮花左可以點搞 ? 除左換鏡片

要讀polyu

師兄應該第一頁貼啦 做左水魚添
好彩淨比左200蚊頂
thank

啫係海鮮價啦, 見人好剁咪賣貴啲囉

佢講過話要分享技術好耐啦, 到最後技術就無啦, 又係話自己點平點比優惠喺度搲生意, 露哂底啦

好啦

咁講多D技術比大家聽下啦

其實成日話蔡司好
蔡司而家最強個鍍膜叫 DURAVISION PLATINUM （DVP）

咁佢有咩咁特別呢

首先佢比以前個代硬3倍，最堅既係佢仲硬過蔡司玻璃個COATING

另外防塵易潔既程度升到去另一個層次

CONTACT ANGLE 作為一個親水定厭水既指標

低於90度視為親水性 高於90視為厭水性

而新的DVP 係 110度而正常既得95度

我見到個價錢，嚇一嚇。真心覺得貴

巴打比心機 ，唔洗勞氣
會繼續幫襯

師兄開一開幾多錢好啵

至於大家關心的防花指數 （愈高愈好）

ZEISS 係大過10

而HOYA 是15

日本士多啤梨同深圳都兩個價錢

所以其實不能直接從價錢比較

但最心離一離係瑞XX的餐牌

佢既 1.6 防藍光標 1980

呢個就係官方餐牌價

咁你做幾多折先

巴打
我之前拎左個框去配太陽眼鏡
點知戴左幾次之後個框爛左，可能係個框d料唔靚
依家得番兩個鏡片係到
我想問下有無得配番個框？幾錢左右？
佢係普通四四方方斯文款既框
唔想浪費左兩塊鏡片

7

可以拎來睇下有冇啱放的

但差太遠會影響你

佢係果d四四方方既黑框
有無話大約幾點左右？

Rayban都係幾百

可唔可以比個地址細佬
我搵日得閒上黎

Mk MTR b 出口 上3樓

OK
到時候搵唔到就tg你

深圳種完日本包裝都可以 。都係個句依家鏡片技術生產好成熟。所以我個人覺得就算日本造，價錢都晤應該差太遠。1980當然係堅離地城價錢。防藍光有兩大類，各有所長。

我講瑞xx 1980

Asahi 先1380

頂成7折咁多 之前去你到配咗副成三千銀無r折添 屌

價錢我就晤清楚了，每間都晤同。所以大家買嘅時候都要問清楚。

所以我不嬲話睇啱先相認
無壓力

1.6 1380 有7折？ 如果1.65價錢係幾多？有無得一隻1.6一隻1.65架

個coating 會有少少唔對

支持巴打，連登有愛。成日都想買副藍光鏡護眼，搵日上巴打度睇睇先。

配1.65會貴幾多

貨比三家完全冇問題

我細個窮過

所以我唔想有人太過因為錢限制左選擇

淨配鏡大約幾錢？ 200度 有散光

但十個九個都話你差喎

防藍光眼鏡幾錢？
視網膜脫落過

唔緊要啊

我都係永遠站起客角度去做野

如果咁都比人話差

我都無話可說了

咩要求先